你地咁樣無腦盲反，只係會令達哥兄弟對你地反感

反達哥果D人，我唔知你地咩居心，但你地咁樣無腦盲反，只係會令達哥兄弟對你地反感，從而增加撕裂，甚至令小部分中立ge人轉向，對反修例做成反效果。當然，如果你地係共產黨派黎攪分化ge話，成件事就合曬邏輯。

真
咁样会失民意

咪係 成班连卫兵迫人表态 明明不嬲达哥开台咁耐都唔讲政治 而且人哋都话咗一直关注啦 啲人真係

讲得好
我都一直关注紧

為咗護主而轉向支持修例？
咁你呢啲手足唔要都罷啦
繼續舐你主人袋底啦

為左有得睇達哥開台 我唔介意送中法通過

METOO

達粉最屈機既一句話

達哥係打機嫁!

係 达哥之前從來冇講過同政治有關嘅嘢